公務員宣完之誓，之後順手打埋疫苗先啦

血濃於水